---
author: thanos
categories:
  - Ανακοινώσεις κοινότητας
  - Ειδήσεις
date: 2014-05-06 22:22:33
guid: http://gnome.gr/?p=2542
id: 2542
permalink: /2014/05/06/%ce%b1%cf%80%ce%bf%ce%b8%ce%b5%cf%84%ce%ae%cf%81%ce%b9%ce%bf-%ce%b5%ce%bb%ce%bb%ce%b7%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ae%cf%82-%ce%ba%ce%bf%ce%b9%ce%bd%cf%8c%cf%84%ce%b7%cf%84%ce%b1%cf%82-gnome-%cf%83%cf%84/
title: Αποθετήριο ελληνικής κοινότητας GNOME στο GitHub
url: /2014/05/06/%ce%b1%cf%80%ce%bf%ce%b8%ce%b5%cf%84%ce%ae%cf%81%ce%b9%ce%bf-%ce%b5%ce%bb%ce%bb%ce%b7%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ae%cf%82-%ce%ba%ce%bf%ce%b9%ce%bd%cf%8c%cf%84%ce%b7%cf%84%ce%b1%cf%82-gnome-%cf%83%cf%84/
---

<img src="https://static.gnome.org/gnome-gr/wp-content/uploads/sites/7/2014/05/github_logo.jpg" alt="github_logo"  class="img-responsive" />

###### Καλώς ήρθατε στο <a href="https://github.com/gnomegr" target="_blank">αποθετήριο</a> της ελληνικής κοινότητας του GNOME!

Φιλοξενείται στο <a href="https://github.com/gnomegr" target="_blank">GitHub</a> και ο καθένας μπορεί να συνεισφέρει σε αυτό. Με το να μας προτείνει διορθώσεις ή αλλαγές στις ιστοσελίδες μας, μέχρι και να μας δώσει το γλωσσάρι που χρησιμοποιεί στις μεταφράσεις του,banners και flyers από κάποιο release party, ομιλίες από κάποιο συνέδριο που αφορούσε το GNOME και την ελληνική του κοινότητα,σκριπτάκια που κάνουν τη ζωή μας πιο εύκολη στη διαδικασία της μετάφρασης ή οτιδήποτε άλλο έχει σχέση με την ελληνική κοινότητα του GNOME!

Μέχρι στιγμής είναι διαθέσιμα κάποια παλιά scripts του Φώτη Τσάμη,το θέμα του wiki όπως επίσης και του gnome.gr μαζί με τις σελίδες του. Τι άλλο μπορεί να προστεθεί ; Έχετε κατά νου υλικό που μπορεί να φανεί χρήσιμο;

Αν θέλετε να συμμετάσχετε και να πάρετε δικαιώματα στο αποθετήριο μας, ενημερώστε μας στη <a href="http://lists.gnome.gr/pipermail/team-gnome.gr/2014-May/008088.html" target="_blank">συζήτηση</a> που γίνεται στη λίστα ταχυδρομείου.